# O Desafio

Uma loja de livros está querendo criar um aplicativo e um site
para melhor atender seus clientes, e contratou você para fazer
**um** deles.

O site precisa oferecer os livros da loja, e os clientes podem
adicionar uma quantidade qualquer de livros ao carrinho. A loja
tem uma promoção especial para quem compra por esses novos meios,
que consiste em dar descontos ao total da compra, dependendo da
quantidade de livros distintos que estão sendo comprados.

A regra de descontos é a seguinte:

- 2 livros distintos: 5%
- 3 livros distintos: 10%
- 4 livros distintos: 20%
- 5 ou mais livros distintos: 25%

Por exemplo, considerando que todos os livros custam R$ 40,00, a compra a seguir custa R$ 240,00:

- 2 cópias de um livro
- 2 cópias de outro livro
- 2 cópias de um terceiro livro
- 1 cópia de um quarto livro
- 1 cópia de um quinto livro

> Não é necessário criar um backend para o desafio. Os dados
> podem ser manipulados no próprio front-end

## Resultados

Para enviar os resultados, crie uma issue neste repositório com
o link para o seu repositório.

Não se esqueça de marcar a issue criada como **confidencial**.

# Ferramentas

> Você está livre para fazer o desafio da forma que achar melhor,
> porém seguem as ferramentas que usamos na nossa equipe

- TypeScript
- React
- React Native
- React Router
- MobX
- RxJS
- npm
- git
- Webpack
- Material UI
- Docker

# Dúvidas?

Em caso de dúvidas, favor criar uma issue neste repositório.
